msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hsreplaynet\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-10-31T01:40:22.929600\n"
"Last-Translator: HearthSim <admin@hearthsim.net>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"X-Crowdin-Project: hsreplaynet\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /archetypes/en/LC_MESSAGES/django.po\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2018-11-07 00:40\n"

#: https://hsreplay.net/archetypes/7/token-druid
msgid "Token Druid"
msgstr "超生德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/13/cthun-druid
msgid "C'Thun Druid"
msgstr "克苏恩德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/18/astral-druid
msgid "Astral Druid"
msgstr "星界德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/21/patron-warrior
msgid "Patron Warrior"
msgstr "奴隶战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/35/nzoth-priest
msgid "N'Zoth Priest"
msgstr "恩佐斯牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/29/nzoth-rogue
msgid "N'Zoth Rogue"
msgstr "恩佐斯贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/257/odd-mech-paladin
msgid "Odd Mech Paladin"
msgstr "奇数机械骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/73/dragon-mage
msgid "Dragon Mage"
msgstr "龙法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/12/beast-druid
msgid "Beast Druid"
msgstr "野兽德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/6/malygos-druid
msgid "Malygos Druid"
msgstr "蓝龙德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/31/dragon-paladin
msgid "Dragon Paladin"
msgstr "龙骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/36/control-priest
msgid "Control Priest"
msgstr "控制牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/56/quest-priest
msgid "Quest Priest"
msgstr "任务牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/66/water-rogue
msgid "Water Rogue"
msgstr "海鱼贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/19/dragon-warrior
msgid "Dragon Warrior"
msgstr "龙战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/2/control-warrior
msgid "Control Warrior"
msgstr "防战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/69/elemental-paladin
msgid "Elemental Paladin"
msgstr "元素骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/71/elemental-warrior
msgid "Elemental Warrior"
msgstr "元素战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/79/quest-paladin
msgid "Quest Paladin"
msgstr "任务骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/60/jade-shaman
msgid "Jade Shaman"
msgstr "青玉萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/9/aggro-hunter
msgid "Aggro Hunter"
msgstr "快攻猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/140/grime-street-hunter
msgid "Grime Street Hunter"
msgstr "污手猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/146/highlander-mage
msgid "Highlander Mage"
msgstr "宇宙法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/143/nzoth-mage
msgid "N'Zoth Mage"
msgstr "恩佐斯法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/154/pirate-rogue
msgid "Pirate Rogue"
msgstr "海盗贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/126/murloc-shaman
msgid "Murloc Shaman"
msgstr "鱼人萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/191/dragon-highlander-priest
msgid "Dragon Highlander Priest"
msgstr "宇宙龙牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/128/highlander-priest
msgid "Highlander Priest"
msgstr "宇宙牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/130/dragon-priest
msgid "Dragon Priest"
msgstr "龙牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/176/breakfast-priest
msgid "Breakfast Priest"
msgstr "心火蛋牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/131/silence-priest
msgid "Silence Priest"
msgstr "净化牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/135/discard-warlock
msgid "Discard Warlock"
msgstr "弃牌术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/132/handlock
msgid "Handlock"
msgstr "手牌术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/1/freeze-mage
msgid "Freeze Mage"
msgstr "冰法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/136/highlander-warlock
msgid "Highlander Warlock"
msgstr "宇宙术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/22/pirate-warrior
msgid "Pirate Warrior"
msgstr "海盗战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/3/malygos-rogue
msgid "Malygos Rogue"
msgstr "蓝龙贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/149/taunt-druid
msgid "Taunt Druid"
msgstr "嘲讽德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/61/elemental-shaman
msgid "Elemental Shaman"
msgstr "元素萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/27/aggro-shaman
msgid "Aggro Shaman"
msgstr "打脸萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/68/elemental-priest
msgid "Elemental Priest"
msgstr "元素牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/55/miracle-priest
msgid "Miracle Priest"
msgstr "奇迹牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/138/secret-hunter
msgid "Secret Hunter"
msgstr "奥秘猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/168/otk-dk-paladin
msgid "OTK DK Paladin"
msgstr "天启骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/139/deathrattle-hunter
msgid "Deathrattle Hunter"
msgstr "亡语猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/137/midrange-hunter
msgid "Midrange Hunter"
msgstr "中速猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/186/prince-warlock
msgid "Prince Warlock"
msgstr "二王子术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/141/secret-mage
msgid "Secret Mage"
msgstr "奥秘法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/151/mill-rogue
msgid "Mill Rogue"
msgstr "爆牌贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/144/control-mage
msgid "Control Mage"
msgstr "控制法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/145/elemental-mage
msgid "Elemental Mage"
msgstr "元素法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/11/tempo-mage
msgid "Tempo Mage"
msgstr "节奏法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/170/beast-hunter
msgid "Beast Hunter"
msgstr "野兽猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/172/stealth-rogue
msgid "Stealth Rogue"
msgstr "剽窃贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/129/big-priest
msgid "Big Priest"
msgstr "大哥牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/169/tempo-rogue
msgid "Tempo Rogue"
msgstr "节奏贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/134/zoo-warlock
msgid "Zoo Warlock"
msgstr "动物园"

#: https://hsreplay.net/archetypes/32/renounce-warlock
msgid "Renounce Warlock"
msgstr "小明术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/205/spiteful-druid
msgid "Spiteful Druid"
msgstr "恶毒德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/173/miracle-druid
msgid "Miracle Druid"
msgstr "奇迹德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/174/tempo-priest
msgid "Tempo Priest"
msgstr "节奏牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/175/corpsetaker-rogue
msgid "Corpsetaker Rogue"
msgstr "夺尸贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/177/barnes-hunter
msgid "Barnes Hunter"
msgstr "极巴猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/178/recruit-druid
msgid "Recruit Druid"
msgstr "招募德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/180/recruit-hunter
msgid "Recruit Hunter"
msgstr "招募猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/182/big-spell-mage
msgid "Big Spell Mage"
msgstr "龙怒控制法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/193/oakheart-druid
msgid "Oakheart Druid"
msgstr "欧克哈特德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/188/recruit-warrior
msgid "Recruit Warrior"
msgstr "招募战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/189/shield-warrior
msgid "Shield Warrior"
msgstr "防战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/167/fatigue-warrior
msgid "Fatigue Warrior"
msgstr "疲劳战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/195/midrange-paladin
msgid "Midrange Paladin"
msgstr "中速骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/127/overload-shaman
msgid "Overload Shaman"
msgstr "过载萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/197/cube-warlock
msgid "Cube Warlock"
msgstr "魔块术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/198/deathrattle-rogue
msgid "Deathrattle Rogue"
msgstr "亡语贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/52/aggro-druid
msgid "Aggro Druid"
msgstr "快攻德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/200/spiteful-warrior
msgid "Spiteful Warrior"
msgstr "恶毒战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/201/totem-shaman
msgid "Totem Shaman"
msgstr "图腾萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/142/quest-mage
msgid "Quest Mage"
msgstr "任务法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/203/tempo-druid
msgid "Tempo Druid"
msgstr "节奏德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/204/control-hunter
msgid "Control Hunter"
msgstr "控制猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/63/control-warlock
msgid "Control Warlock"
msgstr "控制术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/184/kingsbane-rogue
msgid "Kingsbane Rogue"
msgstr "弑君贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/206/combo-priest
msgid "Combo Priest"
msgstr "心火牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/77/mech-mage
msgid "Mech Mage"
msgstr "机械法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/210/hand-druid
msgid "Hand Druid"
msgstr "手牌德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/209/mind-burst-priest
msgid "Mind Burst Priest"
msgstr "震爆牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/212/odd-hunter
msgid "Odd Hunter"
msgstr "奇数猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/214/odd-mage
msgid "Odd Mage"
msgstr "奇数法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/216/odd-paladin
msgid "Odd Paladin"
msgstr "奇数骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/218/pick-pocket-rogue
msgid "Pick Pocket Rogue"
msgstr "苔丝贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/220/even-shaman
msgid "Even Shaman"
msgstr "偶数萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/222/rush-warrior
msgid "Rush Warrior"
msgstr "突袭战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/224/odd-quest-warrior
msgid "Odd Quest Warrior"
msgstr "奇数任务战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/225/odd-druid
msgid "Odd Druid"
msgstr "奇数德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/226/mill-druid
msgid "Mill Druid"
msgstr "疲劳德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/227/even-mage
msgid "Even Mage"
msgstr "偶数法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/147/jade-druid
msgid "Jade Druid"
msgstr "青玉德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/148/big-druid
msgid "Big Druid"
msgstr "大哥德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/153/elemental-rogue
msgid "Elemental Rogue"
msgstr "元素贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/25/miracle-rogue
msgid "Miracle Rogue"
msgstr "奇迹贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/16/nzoth-paladin
msgid "N'Zoth Paladin"
msgstr "恩佐斯骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/15/secret-paladin
msgid "Secret Paladin"
msgstr "奥秘骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/75/jade-rogue
msgid "Jade Rogue"
msgstr "青玉贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/62/murloc-warlock
msgid "Murloc Warlock"
msgstr "鱼人术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/161/enrage-warrior
msgid "Enrage Warrior"
msgstr "激怒战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/165/cthun-warrior
msgid "C'Thun Warrior"
msgstr "克苏恩战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/162/quest-warrior
msgid "Quest Warrior"
msgstr "任务战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/163/blood-warrior
msgid "Blood Warrior"
msgstr "苦战傀儡战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/157/murloc-paladin
msgid "Murloc Paladin"
msgstr "鱼人骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/156/control-paladin
msgid "Control Paladin"
msgstr "奶骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/211/quest-hunter
msgid "Quest Hunter"
msgstr "任务猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/192/control-shaman
msgid "Control Shaman"
msgstr "控制萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/155/quest-rogue
msgid "Quest Rogue"
msgstr "任务贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/213/dragon-hunter
msgid "Dragon Hunter"
msgstr "龙猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/150/quest-druid
msgid "Quest Druid"
msgstr "任务德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/72/pirate-murloc-paladin
msgid "Pirate Murloc Paladin"
msgstr "海鱼骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/158/murloc-aggro-paladin
msgid "Murloc Aggro Paladin"
msgstr "快鱼骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/171/aggro-paladin
msgid "Aggro Paladin"
msgstr "快攻骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/30/token-shaman
msgid "Token Shaman"
msgstr "铺场萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/164/deathrattle-warrior
msgid "Deathrattle Warrior"
msgstr "亡语战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/179/spell-hunter
msgid "Spell Hunter"
msgstr "法术猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/181/leyline-mage
msgid "Leyline Mage"
msgstr "无限火球法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/183/silver-hand-paladin
msgid "Silver Hand Paladin"
msgstr "报告骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/215/even-paladin
msgid "Even Paladin"
msgstr "偶数骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/187/oakheart-warrior
msgid "Oakheart Warrior"
msgstr "欧克哈特战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/194/spiteful-summoner-hunter
msgid "Spiteful Summoner Hunter"
msgstr "恶毒猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/196/spiteful-priest
msgid "Spiteful Priest"
msgstr "恶毒牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/202/evolve-shaman
msgid "Evolve Shaman"
msgstr "进化萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/185/demon-warlock
msgid "Demon Warlock"
msgstr "恶魔术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/159/buff-paladin
msgid "Buff Paladin"
msgstr "Buff骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/199/big-shaman
msgid "Big Shaman"
msgstr "大哥萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/217/odd-priest
msgid "Odd Priest"
msgstr "奇数牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/219/odd-rogue
msgid "Odd Rogue"
msgstr "奇数贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/223/odd-warrior
msgid "Odd Warrior"
msgstr "奇数战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/247/mechathun-druid
msgid "Mecha'thun Druid"
msgstr "机械克苏恩德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/229/echo-warlock
msgid "Echo Warlock"
msgstr "回响术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/230/whirlwind-warrior
msgid "Whirlwind Warrior"
msgstr "旋风斩战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/231/even-warlock
msgid "Even Warlock"
msgstr "偶数术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/232/deathrattle-priest
msgid "Deathrattle Priest"
msgstr "亡语牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/233/otk-hunter
msgid "OTK Hunter"
msgstr "OTK猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/234/even-hunter
msgid "Even Hunter"
msgstr "偶数猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/235/murloc-mage
msgid "Murloc Mage"
msgstr "鱼人法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/236/even-warrior
msgid "Even Warrior"
msgstr "偶数战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/245/murloc-priest
msgid "Murloc Priest"
msgstr "鱼人牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/246/murloc-rogue
msgid "Murloc Rogue"
msgstr "鱼人贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/239/devilsaur-druid
msgid "Devilsaur Druid"
msgstr "魔暴龙德"

#: https://hsreplay.net/archetypes/240/even-rogue
msgid "Even Rogue"
msgstr "偶数贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/241/odd-shaman
msgid "Odd Shaman"
msgstr "奇数萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/242/odd-warlock
msgid "Odd Warlock"
msgstr "奇数术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/243/cube-hunter
msgid "Cube Hunter"
msgstr "魔块猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/244/emeriss-hunter
msgid "Emeriss Hunter"
msgstr "艾莫莉丝猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/248/mech-hunter
msgid "Mech Hunter"
msgstr "机械猎"

#: https://hsreplay.net/archetypes/221/shudderwock-shaman
msgid "Shudderwock Shaman"
msgstr "战吼萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/249/mech-paladin
msgid "Mech Paladin"
msgstr "机械骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/250/pogo-rogue
msgid "Pogo Rogue"
msgstr "蹦蹦兔贼"

#: https://hsreplay.net/archetypes/251/pain-warlock
msgid "Pain Warlock"
msgstr "自残术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/252/mechathun-warlock
msgid "Mecha'thun Warlock"
msgstr "机械克苏恩术"

#: https://hsreplay.net/archetypes/253/mech-warrior
msgid "Mech Warrior"
msgstr "机械战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/254/mechathun-priest
msgid "Mecha'thun Priest"
msgstr "机械克苏恩牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/255/mechathun-quest-priest
msgid "Mecha'thun Quest Priest"
msgstr "任务机克牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/258/spiteful-mage
msgid "Spiteful Mage"
msgstr "恶毒法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/26/midrange-shaman
msgid "Midrange Shaman"
msgstr "中速萨"

#: https://hsreplay.net/archetypes/259/mechathun-warrior
msgid "Mecha'thun Warrior"
msgstr "机械克苏恩战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/260/turvy-otk-priest
msgid "Turvy OTK Priest"
msgstr "OTK翻转牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/261/deathrattle-paladin
msgid "Deathrattle Paladin"
msgstr "亡语骑"

#: https://hsreplay.net/archetypes/262/dead-mans-hand-warrior
msgid "Dead Man's Hand Warrior"
msgstr "无限战"

#: https://hsreplay.net/archetypes/263/basic-mage
msgid "Basic Mage"
msgstr "基本法"

#: https://hsreplay.net/archetypes/264/aggro-priest
msgid "Aggro Priest"
msgstr "快攻牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/228/clone-priest
msgid "Clone Priest"
msgstr "克隆展牧"

#: https://hsreplay.net/archetypes/266/resurrect-priest
msgid "Resurrect Priest"
msgstr "复活牧"

#: https://www.hearthstonetopdecks.com/deck-guide/token-druid-deck-list-guide/
msgid "Token Druid has been a long standing archetype in Hearthstone. The deck is based around flooding the board with small, summoned minions (tokens), buffing them and bursting the opponent down."
msgstr "超生德是炉石传说中一个历史悠久的标准套牌，它现在也是德鲁伊最好的套牌选择之一。这个套牌基于快速铺场小型随从得名，并且同时Buff他们并击败敌人。"

#: https://www.hearthstonetopdecks.com/deck-guide/odd-rogue-deck-list-guide/
msgid "Odd Rogue is the class’ latest tempo archetype that relies on Baku the Mooneater’s powerful ability to provide an extremely effective hero power alongside an aggressive package of cards to quickly close out games. It’s one of the strongest decks in the Witchwood metagame and one that can single-handedly get you to high ranks if you figure out its finicky little details in the more problematic matchups."
msgstr "奇数贼是最新的节奏套牌，依靠巴库的强大能力提供强大的英雄技能以及一系列快攻卡牌疯狂走脸结束游戏。它也是目前女巫森林环境中最强的卡组之一，如果你能注意对局细节，可以很快用它来上分。"

#: https://www.hearthstonetopdecks.com/deck-guide/deathrattle-hunter-deck-list-guide/
msgid "While Deathrattle Hunter might look similar to another Hunter archetype, which got popular during this expansion - Recruit Hunter - in reality, these are vastly different archetypes. Recruit Hunter focuses on overwhelming the opponent with big minions dropped every turn starting from Turn 6, most notably Charged Devilsaur and King Krush to land a massive face hit right away. Deathrattle Hunter is a bit different. Instead, it wants to win the game through tempo gains from its Deathrattle minions and proccing them multiple times."
msgstr "蛋蛋魔块猎或者亡语猎看起来像类似的另外一个猎人套牌，这版本刚刚流行的套牌——招募猎。实际上，这些都是不套的套牌类型。招募猎主要靠6费之后每回合一个的大随从压制对手，比如说带冲锋的魔暴龙和暴龙王直接走脸。蛋蛋魔块猎则有一些不同，它获得胜利的手法是从亡语随从中获得节奏优势并且多次触发亡语。"

#: https://www.hearthstonetopdecks.com/deck-guide/zoolock-warlock-deck-list-guide/
msgid "While Zoo Warlock is a very old archetype, one of the Hearthstone's classic, players have tried a new approach to the deck late in The Witchwood meta. Zoo is naturally a deck that takes a lot of damage. Usually, it doesn't matter - if you're the aggressive one, your health total is not a big deal. There seemed to be no point in playing healing before. However, the popular build of Zoo now plays healing not only for the sake of gaining health, but also because of the synergies."
msgstr "虽然动物园是一个非常古老的套牌，炉石传说经典套牌之一。但是玩家在女巫森林版本尝试了新的构筑体系。动物园通常是一个造成自残的套牌，不过只要快速走脸赢得游戏，血量无所谓。所以治疗恢复对快攻来说没什么用处。但是现在的构筑中治疗恢复不仅可以获得生命值，还可以触发额外卡牌的效果。"

#: https://www.hearthstonetopdecks.com/deck-guide/tempo-mage-deck-list-guide/
msgid "Tempo Mage is one of the old Hearthstone archetypes, which was present through the game's history in many different forms. Funnily enough, the current version looks similar to the ones that were played back in the day, even before Blackrock Mountain. With some Secret and Spell synergies, as well as multiple ways to burn down the opponent, it wants to finish the games in an explosive manner."
msgstr "节奏法也是炉石传说的古老套牌之一，也体现了炉石不同时期的环境。有意思的是当前版本看起来和上版本的构筑类似，甚至和黑石山的版本差不多。使用大量奥秘并配合法术，同时有各种方法打死对手。也是一个快速走脸结束游戏的套牌。"

#: https://www.hearthstonetopdecks.com/deck-guide/big-spell-control-mage-deck-list-guide/
msgid "One could say that the history of the Big Spell Mage started in Un'Goro with Burn Mage, a slow deck, which wanted to control the board through majority of the game, and then turn around and start killing your opponent with big tempo swings. This deck is similar, but it leans even more on the control side thanks to the late game capabilities of Frost Lich Jaina. The \"real\" Big Spell Mage was created in Kobolds & Catacombs, when Dragon's Fury, Dragoncaller Alanna as well as a few more \"Big Spell\" synergies were printed."
msgstr "可以说龙怒控制法的历史能追溯到安戈洛时期的打脸冰法，同为一套慢速卡组并且在对局的大部分时间内都能控住场面，最后在对手节奏断档时反转对抗。这套卡组也是类似的，但得益于冰霜女巫吉安娜的强大后期能力，它更偏向于控制。确切地说，龙怒控制法真正起源是狗头人与地下世界的巨龙之怒的发布时，以及巨龙召唤者奥兰纳及其配合的“大法术”的加入。"

#: https://www.hearthstonetopdecks.com/deck-guide/spell-hunter-deck-list-guide/
msgid "Spell Hunter is a very unique archetype, in a way that it doesn't run any minions for the sake of cards such as To My Side! and Rhok'delar. The class still has multiple ways to flood the board or drop big bodies, but in order to do that, it uses spells (e.g. Emerald Spellstone) and a Hero card - Deathstalker Rexxar."
msgstr "法术猎是一套别致的卡组，它不携带任何随从以触发诸如来我身边和伦鲁迪洛尔之类的卡牌。这个卡组仍然有很多方法铺场或者压大随从，但只是通过法术（例如法术翡翠）和英雄牌——死亡猎手雷克萨。"

#: https://www.hearthstonetopdecks.com/deck-guide/even-warlock-deck-guide/
msgid "Even Warlock is a new version of Handlock, a classic deck that got its name from massive hand sizes it could attain easily thanks to the Warlock's Hero Power - Life Tap - and Genn Greymane made it even easier to do so. Thanks to that hand size, Even Warlock can play big threats such as Mountain Giant or Twilight Drake as early as Turn 4, overwhelming most of the meta decks with the sheer amount of stats it places on the board each turn."
msgstr "偶数术是新版的手牌术，这两套牌同样可以通过术士的英雄技能——生命分流维持大量的手牌，吉恩·格雷迈恩更是加强了这一点。得益于手牌量，偶数术可以在4费时造成很多大威胁，例如山岭巨人或者暮光幼龙。这些都能压制环境中的其他卡组每回合能置入场面的随从。"

#: https://www.hearthstonetopdecks.com/deck-guide/even-shaman-deck-list-guide/
msgid "Even Shaman is a board-centric midrange deck that uses buffs to make use of the Totem boards it is able to build, and also makes good use of Charge minions to get even more value from its buffs. It is ready to fight for the board against any other deck and can deliver a lot of damage quickly if left uncontested."
msgstr "偶数萨是围绕场面展开的中速卡组，用buff来利用图腾场面，buff配合冲锋随从时产生的价值就更大了。偶数萨很容易在其他卡组面前控制住场面，如果不受威胁的话场面的输出亦很可观。"

#: https://www.hearthstonetopdecks.com/deck-guide/odd-paladin-deck-list-guide/
msgid "Odd Paladin's main power is the upgraded Hero Power activated by Baku the Mooneater. The deck is built around flooding the board all the time - with 2x 1/1 Hero Power and a bunch of other ways to summon multiple small minions, the deck takes advantage of all kinds of AoE buffs, even cards that were only used in Basic decks before, such as Raid Leader or Stormwind Champion."
msgstr "奇数骑的强度主要来自于噬月者巴库的英雄技能升级。这套卡组围绕着铺场来构筑，英雄技能召唤的两个1/1与其他各种召唤大量小随从的手段使得卡组可以抵挡得住各式AoE效果，甚至有许多在基础卡组中才会使用到的卡牌都进入了构筑，例如团队领袖和暴风城勇士。"

#: https://www.hearthstonetopdecks.com/deck-guide/control-priest-deck-list-guide/
msgid "In the past, Control Priest was a very slow, reactive deck, which put attrition as its main win condition. Right now, while the deck still keeps its reactive nature, its main win condition shifted to chip damage from Shadowreaper Anduin and burst from Mind Blasts (hence the deck's second name - Mind Blast Priest)."
msgstr "控制牧在以前是一个非常慢的卡组，手牌的消耗是一个重要的胜利条件。现在虽然这副套牌扔保持其被动的特性，但其主要胜利条件变成了由暗影收割者技能和心灵震爆带来的伤害。"

#: https://www.hearthstonetopdecks.com/deck-guide/malygos-druid-deck-list-guide/
msgid "Malygos Druid is a combo deck built around its namesake, Malygos. Thanks to the +5 Spell Damage provided by the Dragon, even the weakest damage spells (such as Moonfire) turn into powerful burns. Given the card's high 9 mana cost, normally you can't do much with the remaining 1 mana. That problem is fixed by Twig of the World Tree, giving Druid extra 10 mana to copy Malygos or play more expensive spells."
msgstr "蓝龙德这副套牌的构筑是围绕着大蓝龙玛里苟斯，玛里苟斯有着强力的法术伤害加成，5点，即使最弱的伤害法术（比如月火术），也能造成强力的伤害，考虑到玛里苟斯费用高达9费，剩下的1费能做的事情很少，这个问题通常由世界之树的嫩枝来解决，提供给德鲁伊的额外10点法力来复制玛里苟斯或者使用费用更高的法术。"

#: https://www.hearthstonetopdecks.com/deck-guide/control-warlock-deck-list-guide/
msgid "Control Warlock is a deck first created in Kobolds & Catacombs, which shares a lot of similarities with Cube Warlock - both rely on cheating out bigger minions early, as well as massive late game tempo swing with Bloodreaver Gul'dan. However, unlike Cube Warlock, Control version takes a much more reactive route, switching out threats for removals."
msgstr "恶魔控制术第一次在狗头人与地下城副本中亮相的卡组，和魔块术有许多相似之处——都依赖早期打出高质量随从，以及英雄牌古尔丹后期掌握游戏节奏。但是不像魔块术，控制术的版本采取更为被动的打法，优先清场。这套卡组在女巫森林版本中被补丁削弱，但是仍然有一些玩家尝试。"

